全青衣最細連儂牆上線了

就係喺長宏村羅馬廣場斜路

可惜唔夠一個鐘已經冇左

我明作為長亨長宏街坊已經放棄左

但係八隻大字驅動我繼續做
光復香港。時代革命

希望大家住附近一齊去做，話俾潘志成盧婉婷聽你唔係坐定粒玉連任，我地仲有周旋餘地

如果你話屌關我咩事？

你諗下長亨長宏日日都有人擔住支煙行過
晚晚兵兵波台變賭台，你想打波都唔得
潘志成有處理過咩，十幾年啦

你地甘心咩？？

所以我求下大家幫幫幫手

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

搞大佢

721 811

唔好屌我p牌

二推

Lm 成日見到盧婉婷真係好想嘔

青衣人，三推

我都試過貼
但成個長亨長宏都係蝗同藍絲
一貼完隔個幾鐘已經被清走曬
點貼都貼唔成

現加一見到有聚埋玩啤牌啲廢老
已經即1823加報警
話見到有多人圍埋一齊疑似聚賭
有賭具加有金錢

Set Deadline 味？ 唔Set行黎做乜？ 屌你老母23/8 2359deadline

長亨長宏娜娜

推推推

推
子健BB唔介意我地痴㗎

屌但我想講佢真係氹得啲廢老好開心
啲人叫佢婷婷架

我地有趙寶琴 琴BB

沙田友支持青衣友

一粒鐘已經清左

長宏村而家除左毒之外
黃賭都入侵左， 長亨長宏街坊
你地甘心咩

啱啱一路痴先有幾位老人家屌我廢青小強
問我使唔使食飯
我答佢我晚晚都食得好飽

辛苦你
其他長亨長宏嘅抗爭者
一齊出黎啦

Stand With Hong Kong
Revolution Now

唔好咁講
有幾位老人家攬住我叫我加油

Stand with HongKong

聽日癡張 約定煲底 上去

呢張十五分鐘已經冇左
我建議痴d英文文宣上去

連登邊有咁少人住長亨宏
長亨宏assemble

有冇啲係有輸錢禁忌既野可以貼上啲文宣到

屯門友支持你

英文 廢老唔識睇

所以唔會撕

加油

手足加油

G持

幫推唔食過煙唔撚知驚
下星期搞大佢！

廁所係好地方

廢老成日去 爆石死忍都要睇

噴係地下?

唔好
費事一間潘志成有藉口清場

支持

612

八婆黎既

利申: 同中學，周圍搬弄是非，個樣老其他人十年

巴打努力

住長宏，表示冇得搞

推！

長宏巴打係到！ 我睇唔到 唔係我實會保護佢！

我去痴過巴士站落樓梯個位，夜晚痴完第日返工經過就會唔見

所以而家要做大佢， 日日同一個位痴，佢撕我地就痴
鬥長命

長宏邨、成個村都講蝗語。
個肥仔潘志成連任左好多年
年年都自動當選，無人同佢爭
係03年（好似係）有個民主黨既人贏個一次咁大把
之後又係死肥仔

日9日個肥仔派下花（母親節）咁
真係好無作為

長亨亨麗巴士站嗰邊之前都有 唔知以家仲係咪到

push

721 811 824 825

我明白深藍村好難做
但係手足我地而家同緊一個極權對抗
呢啲野絕對算唔上係咩

光復香港 時代革命

其實長亨長宏好多位都好好
亨俊外隧道成條都可以貼
又變一條連儂隧道

之後長亨接長宏條天橋
或者長宏巴士站近43a後面成塊牆
每一處都可以變到連儂
我都試過亨俊條隧道
但一貼已被班聚賭廢老ko曬

貼「 你係到撕一張 你日後馬會買襯都撕飛」

賭就知
但估唔到黃都有

死位真係幫你唔到
sor

隧道搞唔到
係盧婉婷花左好多心機落去搞
佢一定會搞你

Push

我長康都係咁上下 青衣站個連儂牆好正

街坊推

長宏L lm

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

有次搭248m比個廢佬講足成程，係咁話「香港無得救㗎啦，成班後生吸毒，比人洗哂腦」

利申 我一起身落車佢就停口，我嗰陣先知佢係講比我聽

黃都有㗎
入屋既

Lm+1 有冇咩有系統既野一齊做到

其實照計長宏好撚多同我差唔多年紀20路後生至係

不過我識落幾個長宏後生都係港豬

去去去去去！！！！！

幫手推！
希望青衣街坊支持下！

長宏L＋1

女村長今日俾狗拉左

推呀

山腳的青衣友幫推

青衣人留名G持

有無黑材料出賣下佢

極多廢老，基本上日日樓下一大班坐係到等死，試過癲到日光日白見到個廢老拎條賓周係到痾尿

聽日貼爆佢

留名 +1 不如大家簡定一個位，我地keep住每日返工放工都貼？睇佢撕得幾多。如果係咁會唔會43A站個邊好

係坐定粒六

聽到有d細路叫佢姐姐
我好想嘔

個邊屬於房署
我個個位係屬於尹兆堅同郭子健BB
佢講過佢阻止唔到我地痴咩上去

或者長亨 阿鄭議員office附近？會唔會安全d

見親佢都睥9佢
d上年紀嘅個個以為佢好做到野, 成日見拖曬婆婆手懶親民, 然後一諗到佢係賣港民賤聯, 成件事好撚噁心

好幾次朝早派傳單, 發覺到佢多數只會派比d上年紀既人
十令廿歲既後生仔女, 佢行埋少少都唔敢

加油呀

不過定期都好似有手足做野

長亨商場近曉峰出口都有
但已經俾人搣到爛曬

又矮又樣衰已經夠黑材料啦

真師奶樣 四十歲咁樣 相由心生

單憑感覺都覺得係私底下應該又囂又無禮貌果種人
為左選票對外就四萬咁口

加油
青衣人assemble

長宏人 望到樓下班廢老都知無得救

我吸緊潛在後生
邊有咁少明明樓下面包鋪都支持我地

長亨L lam

lm

長宏巴小心潘身邊有隻肥西助理出黎咬人

支持！

大家真係要痴既
希望大家不挑釁不隻揪
用道理去說服

咪搞鳩泛民啦屌

青衣好多廢老

長宏咁7多廢老同黑底正一垃圾邨黎

青衣人

嗰棚死人煙屎牙好想嘔

pishhhh!!!!!

吓？？？我問過先整㗎wo

我見過有呀叔搬埋張枱係宏心宏勇門口嗰個圓型廣場到開餐，同日撚日都係嗰到飲啤酒食花生之後又唔執返啲花生殼啤酒罐明明垃圾桶就喺隔離

Sorry 自膠
Btw 順手搞埋垃圾建制

加油！

青衣人 企起身

推啊

有一兩個係屌共產黨㗎
今日先同其中一個傾左成粒鐘計

長安長發咪又係廢佬集中地，日日成班廢佬係度捉棋

痴還痴唔好痴錯隔離
唔係仆街都唔掂

青衣真心好撚廢

721 811

推青衣國

唔好咁啦
我等左十幾年長宏有民主派插旗飄揚

有機會我會上嚟幫下手

青衣撚表示青衣深藍到仆街，期待各位大波連登巴絲打染黃！！

五大訴求！缺一不可！！！你老味林奠！！！

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

噴油啦，不過噴靚啲，唔好好似收數佬咁

人地Banner嚟
唔想作地曬資源

晚晚嘈撚住曬啲煙頭 啤酒罐亂咁扔
難為朝早班清潔姐姐

我記得之前往西南體育館有個廢棄嘅小巴站有個細嘅連儂牆係度 收工都有寫幾張癡係度
唔知依家仲健唔健在呢

我記得有一個係瘦瘦地成日攞住罐啤酒，有一次聽到佢同其他呀叔講依家香港有一半人支持港獨

有人睇水
遲下會搞鳩佢既了

長宏L

果2個民建聯區議員真係廢㗎，整係識派d禮物俾街坊，又母親節花，又月歷，又優惠價影d證件相，搞到d老廢同蝗好開心，上次係天橋電梯搭裝2把風扇，又印唒傳單，打晒飛機咁！間中朝早又企係巴士站觀察交通，個樣扮到懶緊張，嚴嚴肅肅咁，我心諗你唔去做演員，真係哂曬！

我相信長亨長宏仲有好多正常既人，黎近區選一定要vote them out！

係

重要成日周圍屙尿

長康巴打其實有冇青衣tg gp?

Sor唔係小巴站 係類似避雨嘅綠色亭咁

今朝勁撚多廢老喺潘志成門口唔知排乜鳩

剪髮

因為地形關係
所以唔敢亂黎
但成個青衣島都好似平行時空咁

每次有咩大活動
青衣都係冇影響 行街嘅行街
食野嘅食野 shopping嘅shopping
係得8.5當日青衣城有啲鋪頭貼咗紙早拉閘
但其他地方都係冇變

每次經過都好唔甘心
點解自己居住呢個地方 係建制票倉
明明大家都渴望去改變嘅時候
自己日日返屋企經過就係一個咁死寂嘅地方

我fd話青衣城 青荃橋都有

嗰個呀叔會自己執返啤酒罐

順帶一提美景巴士嗰張已經消失

選舉近了

青衣南JJ表示支持

同問

有冇試過1823
我之前都試過1823清亨俊班廢老
話聚賭加小學門外食煙

長宏友出嚟未

巴士站果邊會唔會易起牆d？
一係鄭松泰個到

其實依家長宏好多90後同00後

大部分都係港豬

你話大遊行唔入去都正常,但街坊居民都無乜作為

去長青果條隧道好似仲健全,
斜路巴士站民賤聯塊banner 一早畀人界咗
青衣仲有得救

問鄭松泰巴士站塊牆借一借

要朝整晚拆我唔想
你估我字問過咩

但嗰班都幾多係蝗蟲仔女或唔敢出黎
始終好難係一個深藍建制票倉到搞到啲野出黎
呢樣先係最氣餒嘅事

721
811
手足加油！

諗緊係佢office既外牆

我都想入 我只係入左荃灣既tg gp 搬左入青衣一年左右炸 舊時住荃灣

所以青衣城外條荃青橋搞到咁耐同咁大型
其實已經好值得驕傲

因為廢老好少去青衣城除咗去馬會

btw 長康好藍 次次發夢 /遊行 成條街同巴士 都無咩黑衫

PUSH

屌原來個個叫羅馬廣場

偷偷拍片有無用？

撕一撕十

五大訴求 缺一不可

你係長宏聽過廣東話咩?
全撚部人都係蝗+出獄毒撚+綜援撚
全部都係150人既結果
一個被污染既地方 就等同今日香港

其係張banner, 用膠水貼死佢貼到meet 唔起得唔得？
Btw 寫多張話撕banner 係私人財產，附近有cctv 錄影會報警起訴得唔得？

青衣撚

唔係個區但幫手推！

長亨長宏太撚多廢老 真係冇得救

咁係咪污染左就唔做？？
我而家就係想改變返自己住既地方

青衣深藍到癲
我住長青，樓下公園仔日撚日都成班廢老

每次見撚到條肥柒都會反9佢白眼🙄️廢

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

係喎，勁樣衰

街坊

甘大塊 分啲位㴝都得掛

個時佢畫左幅畫都俾管理處炸型

光復香港

LM

幫推

我打過1823報控煙辦話9啲廢老食煙，之後屋邨主任打黎話會跟進，仲強調左幾次下次直接打辦事處就得，唔洗打1823！心諗，打去辦事處你又咪叫保安去睇下，又開會開票罰錢！無意思囉！

光復香港，時代革命

都係 臨尾管理處叫埋幾隻狗 佢先油反

大家 有無諗過印喺啲布度？
唔易撕 唔易爛
就算對家用鉸剪
都增加佢撕嘅成本

住你山下附近，都係勁快俾人清走

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

佢地撕一 我地貼十 只要我地唔好放棄

啲保安都唔會做野
最勤力未攞利是嗰陣
佢哋本身都係諗住大事化小 小事化無
最好唔會搞著我
你打1823搞到有其他人入黎 要我跟進 重麻煩到我

認真咩 點解唔覺嘅

開咗group 有冇人入

麻煩 美景長青既巴絲

每人每日入隧道貼一張

長宏L 表示 長宏真係好多廢老

已入 大家想幫手就一齊黎啦

小心cctv
噴完走唔得？
純粹問下 唔熟青衣

[/quote]長康巴打其實有冇青衣tg gp?[/quote]btw 長康好藍 次次發夢 /遊行 成條街同巴士 都無咩黑衫[/quote]
係 後生比例好低

山腳巴 表示
青衣多廢老

所以先10:0

樓主小心

村民幫推

長亨商場近 bus stop 都有連儂牆. btw我覺得長亨村真係污租左好多, 佢地2個議員好似唔係好幫到長亨

報警要戴口罩手套，用公共電話打

青衣人留名

青衣地鐵站嗰度唔係有個好大嘅咩

長宏邨大後方有幅好大嘅牆，如果夠薑可以玩下

我覺得可以痴啲長輩圖文宣係啲乒乓波枱/捉棋枱到 日日痴 痴到佢哋覺得煩

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

籠鳥唔會特登出城㗎

林立志, 之前仲有個叫雷可畏無黨派

仲係度, 只係去商場個條好舊既樓梯同商場部電梯牆身既文宣比清潔姐姐鏟走左

佢扮認真個樣真係好巫婆feel

我明既，我條老人村唔好講連儂牆，貼文宣1日內冇曬
有時真係想捕住，邊條仆街摵就打柒佢

我都係咁話 朝早見到都唔開胃

幫手推 大家行多一步就會有變化

有打過，見唔到有改善囉🙄

長宏一期手足

喺FB呼籲過郭子健參加青衣南區選
之前去肥仔度印嘢聽到條友大聲鬧助理

聽日落去起過 拆一貼十

光復香港 時代革命

五大訴求！缺一不可！！！
追究721 811！！！！！

支持呀！
人多就易成功！
拆一貼百！

之前長亨商場的A4文宣 係用膠水痴, 最後D清潔姐姐用鏟，一張張咁鏟走

私人財產好似唔準鏟
條banner 係郭子健財物，應該得物主先有權鏟

所以我先痴上去

估唔到有咁多街坊

最近橋尾有人放火

想有group too

唔係呀 18號個日 我12點幾搭248m 見好多後生著黑衫出去遊行 。青衣城條連儂橋 成日好多公公婆婆睇文宣

屌係 仲有佢啲義工 都唔知係咪教過佢地唔好派俾後生
嗰排講起樓同巴士站問題我行撚到埋去都唔俾我

唉但今之長亨選區個嚴浩源好似唔係太爭氣 好似唔多見佢有落區

噴字啦

街坊支持
其實可唔可以放落信箱到

講左幾多次都話唔噴
唔想有把柄俾潘志成捉到
你喺街點噴我唔理
一噴我地就輸你明唔明

長亨人推
好想拉條盧婉婷落馬
但熱狗又投唔落手
熱狗插旗咁耐都無見過佢地，剩係識喺辦事處門口擺站

我指宣傳單張

咁都無200000個簽名？

長亨長宏

推。青衣

但係要印好大量

青衣撚留個命跟進

青衣城出面巴士站天橋會唔會多D人流?

利申: 唔係青衣人

加油呀 唔係青衣人 唔知點支持你地

齊上齊落

長宏撚，日日聽到d人話後生收錢，咩隔離樓個仔收足數點點點，好恐怖

On99

廢老唔屌唔得

喺穩記真人真事，可以參考下

北京现在最需要什么？

示威者暴力

我都聽唔少 818個日都聽到個廢佬話落大雨就最好可以浸死班黑衣人

幫手推

光復青衣

燒汁雞髀腸仔飯

至少我唔係啊

我都唔係

青衣南居民表示成日想出嚟同啲老人家傾下
但一個人又好淆底

岩岩先見到個post
聽日落去睇睇

長亨宏連儂牆冇絕對大台
個人唔太希望有group
只希望大家由心出發
慢慢改變長宏亨

咁撚難食....
不過大炒係咁既，聽日開始去食

你唔多人， 貼都貼唔到
應該攪快閃
同一時間， 多人貼野

啲姐仔係深藍小心wo

係難食到仆街
狗也不屌

推，唔放棄每一個手足

上面有位巴打開左

題外話 間穩記狗食嘅

屌 痴過英文 遲左一日比人斯

比人整欄咗

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

長宏長亨巴打係時候上線

推
希望青衣街坊睇到

Pish

和理非完係時候諗下死線
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

住你格離村幫推

推到青衣人見到

一推再推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

青衣人加油

仲有啊 好似每日去都有新嘅咁

都話唔想要大台要group
由心出發

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

咁痴線咩

From 子健BB
我喺度講一次，大家可以幫我傳出去：其實連儂牆本身就係一樣唔申請嘅行動，真係冇必要問我，我唔會主動叫人去貼野，但係我好欣賞大家做我做唔到嘅事：於屋邨表達意見。我亦都唔會要求房署同管理公司清走banner，大家睇到，有人搣走文宣會點處置？就咁丟落地下，咁會唔會有人幫手執走佢？頭先有張爛poster係我執嘅，如果有關方面要求清理banner上的文宣，我得一個條件：長宏邨地下一件垃圾都冇，咁就公道少少囉

612 721 811
光復香港

五大訴求 無一到手

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

踢走民建聯 唔使諗 投對家

麻煩大家集中推返所有行動 文宣 戰術 或一切有助呢場運動嘅post 而唔係再推女黑狗對奶出嚟 問自己一句網上係咪唔夠J圖A片你睇

推呀 長宏啲廢老成日夜媽媽開喇叭 仲有好多野都冇處理過
唔好再比民賤聯食住上

預左比民建聯架啦
呢區一來多長者 二來多廢老 完全係民賤聯溫床
長者既思想好簡單 有蛇齋餅粽就係做到野
廢老比例多到喊 成日見果班垃圾
日撚日唔洗番工
然後蓬跑馬日堆係委員會間房係到賭馬
得閒買料番黎開下大餐
吊佢地老尾 拎老綜拎到攞諾貝爾咁光榮

其實都冇辦法 長亨話哂差唔多30年 一條老村又住到咁偏不問世事 所以滿足到簡單嘅需求就得
隔離長宏就新最多新移民 以前啲同學老豆老母一生生幾廿件
不過同時地呢兩條村都多80 90後嘅後生仔 間唔中都見到有poster同埋商場嗰邊都有個細細連儂場

屌話說巴打係咪都係住呢頭同屋企有冇老人家
上次聽我阿婆講話婷婷搞活動叫佢簽咗啲嘢
後尾幫佢check發現佢變咗選民
呃個唔識字嘅老人家 大家真係要小心

唔使諗 投對家 踢走民建聯

我住綠悠，附近天橋出現過連儂牆，但光速俾人拆走

全青衣最易撕既連儂牆又上線了

輕輕一推

用噴膠啦

長亨巴
話說14年雨革嘅時候
我有個小學同學阿媽無啦啦攞住啲選民報名表
話幫手登記做選手 會比番現金劵你
之後我即刻屌我老豆老母
唔好傻啦 登記做選民點會冇啦啦有錢呀
係有啲人想你投佢 所以先拉你做選民同比著數呀
咁樣可以舉報icac架

之後佢哋反而屌番我
傻仔有錢收都唔收
我又屌佢地
人哋攞咗你哋2張登記名單啲個人資料走呀現加幾百蚊就買曬你哋啲資料啦

最後當年我老豆老母都係投曬比長亨娜娜
之後我就永遠投對家
因為我真係唔撚想再見到長亨娜娜呢隻狗乸同埋條賤柒肥種係到

長亨長宏撚不如開個TG 啦，見到民賤聯條肥婆真係頂唔順

屌那星停車場加租加到離曬譜，而家裝修緊，遲d 睇怕會夾高放售

另外好多路都有d 凹坑，一落雨就有一大灘水

樓下廢老賭錢問題冇處理，緊係啦，d 廢老係佢地d 支持者丫ma

幫推！

長宏長亨真係可以放棄，大把藍絲同大陸人。
岩先屋企人一開門就大鬧話搞到樓下你地小心啲添，一陣比人斬。
忍左兩個月，聽到屋企人咁講忍唔住駁幾句變鬧交

長宏撚表示支持

要幫手出聲！